(突發)動物台女神下海！！！

下海賣串燒!!!!!!!!

屌你老母d肉醃定都叫從零開始

你唔見有隻新鮮雞係到咩
洗唔洗由蛋開始？

有雞先定有蛋先

垃圾po唔洗覆
又借d意話雷姆係雞
嬲左

我絕對冇講過
雷姆係雞係公廁
呢啲侮辱性嘅說話去分化動物台手足

冇人想幫襯

Bravo⚽️

You 竟然是個 boy

唔係boy呀 都冇雞冠

前幾日經過間檔口，見到好多Emilia一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人做串燒...真係好慘!

Emilia係有靈性，幫狗洩慾....請大家唔好食Emilia! 我都已經開始戒...

你地唔好再話

雷姆係雞啦

再講我就post正面

唔講雷姆 講emilia

真心想知點解你地咁鐘意話
レム係雞

幾有誠意

屌

敢食哂成串真係會從0開始

希望大家可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你地不時侮辱雷姆,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既雷姆係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你地心底裡, 係喜歡雷姆 的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你地可以快D長大

嘩我屌你咩

會窮

又想借啲比Emilia 入黎踩雷姆 ？

G

我都唔知點解啲人一見到雷姆就話係G